五百億課金俾五大搞科研好過俾創科局啦

五百億課俾吾城核工院，分分鐘fusion都搞到出嚟
屌你老母正苦竟然走去倒錢落海

5百億

2百億比HKU

1百億CU

1百億UST

50億CITY 50億POLY

所有領域既科研都全面大進步啦

超英趕美都得啦